【唔係啩？】俄羅斯最強AI智能機械人 被發現原來人扮

戰鬥民族果然乜都做得出，最近呢單新聞令人大開眼界，話說有隻機械人「Boris」早前上咗俄羅斯電視台「Russia 24」節目，由於像真度極高，仲識模仿人類跳舞同回應主持提問，好快就成為大家嘅討論焦點。不過之後網上有人質疑，點解一直無聽過俄羅斯開發咁勁嘅機械人，過咗無幾耐，有人竟然喺一張相度發現隻機械人有「頸」嘅！入嚟有詳情。
睇返張相，有「頸」嘅機械人，即係話係人扮啦。而同時間，亦有網民喺IG搵到一個男人影自己扮機械人嘅相，原來呢隻叫「Boris」嘅機械人，係一間叫Show Robots嘅公司造出嚟嘅機械人服裝，售價$4000美金，內置變聲器，發光裝置，重10公斤，聲稱就算好似平常一樣行走，都會睇落似機械人嘅動作，嘩！勁到呢。不過究竟點解電視台「Russia 24」節目會話佢係「機械人」呢？就暫時都無人知道嘞。
呢套機械人服裝，售價$4000美金，內置變聲器，發光裝置，重10公斤，聲稱就算好似平常一樣行走，都會睇落似機械人嘅動作，嘩！勁到呢。

勁過贏國

好出奇?
某個國家每年送幾多隻SPY PANDA去收集情報呀

cls

外形差咁遠

推

媽啊好柒

整個機械人扮機械人唔比？